【引渡惡法】建制禮賓府怒「X」林鄭 直斥暫緩「救唔到大家」

【引渡惡法】建制禮賓府怒「X」林鄭 直斥暫緩「救唔到大家」

內訌了

林鄭，秦城監獄有位置預留給你。
提頭上京領罪吧，
年年考第一吖嗱

屌你老味 我層樓呀

建制派：你唔好再讚啦，讚得愈多，票愈少呀，今晚仲要返去搞成功爭取橫額，希望班後生以後停左用長輩圖幫泛民本土宣傳啦，唔係啲票更加少

救唔到大家「喺美國d資產」